泰國失蹤單野攪到咁大 一陣最後救唔返就好笑

呢世搵人運物資入去供奉佢地

搵到人又有糧食好難會死

首先短期內冇再落大雨就係囉
然後萬一咁唔好彩真係要捱4個月, 長遠既話可能要解決衞生, 心理壓力果類有機會帶黎既影響

明知有人救緊個壓力應該無咁大
除非有人話佢地知再落雨就仆街啦

而家好彩既係有拯救人員自願肯陪佢地, 如果冇人留低既話真心難講, 個心理壓力加埋環境因素唔講得笑

唔可以截咗水源再抽乾?

用午餐肉過四個月

一諗到個洞D大小便....